有兩個立法會議員夠膽上前線，仲手持磚頭。

勁呀

見唔見到佢哋指揮梗愛國藍絲

撐警天使

呢啲深黃議員，扮藍扮咗咁耐

仲有一張係瓊子

唔好玩膠圖，fake news 唔好玩，大把克警材料唔需要呢d

70歲阿伯就係比佢地tk

咦聽講阿麥義員吹雞 搞死左個藍絲wor

自己友都唔放過唔係暴徒咁係咩

暴徒

十萬銀一個月請佢返嚟做呢啲

市民交咁多稅出糧俾呢啲垃圾

屌你 又唔遮樣 無人想知呀
連仔請del post

睇住班警狗對朝早開花冇哂辦法真係大快人心

武勇派

勇武派